薄身洗衣機邊款好？

土地問題要揀款薄身洗衣機，暫時淨係睇啱p記na106vc7,有冇其他推介？

嘈到癲，唔好買樂聲，歐洲牌子好好多，用緊西門子，俾老母粗用都捱到5年🙏